À l'agence \textit{Louetout}, une automobile est louée au tarif de \Eu{30} par jour, auquel s'ajoute un prix de \Eu{0,40} par kilomètre parcouru.
\begin{enumerate}
  \item Kévin loue une voiture pour une journée et a parcouru $350\,\text{km}$.

        Combien a-t-il payé sa journée de location~?
  \item Suzanne règle une facture de \Eu{80} pour une journée de location.

        Combien a-t-elle parcouru de kilomètre dans la journée~?
  \item Abder règle une facture de \Eu{290} pour trois jours de location.

        Quelle distance a-t-il parcouru~?
\end{enumerate}